[港足揀蟀飛台] 戴偉浚再度入選! 或領銜港隊十一月鬥北韓

【香港，2018年10月24日】：香港代表隊將參與在本年十一月在台北展開的EAFF E-1東亞足球錦標賽2019第二圈賽事。香港代表隊會於2018年11月11日、13日及16日進行三場比賽。決選名單將於「中銀人壽香港超級聯賽」第六週比賽後公佈。球隊現在公佈三十人初選名單和訓練時間表。

守門員
陳嘉豪 (佳聯元朗) 、葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、袁皓俊 (理文)

後衛
霍斌仁 (維塞烏學院足球會)、鄭璟昊、曾錦濤、黃梓浩 (東方龍獅)、
法圖斯 (貴州恒豐)、丹 尼、列斯奧、唐建文 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、
羅 素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、梁諾恆 (富力R&F)

中場
梁振邦、徐德帥、茹子楠 (東方龍獅)、黃 洋 (傑志)、戴偉浚 (牛津聯)
陳俊樂 (富力R&F)、鍾偉強、李嘉耀、黃 威 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、辛 祖 (PSM望加錫)、基奧雲尼 (富力R&F)、
基 奧 (新疆天山雪豹)、艾力士 (延邊富德)

GW係咪想逼死Tsun Dai

猶戴

要支那仔黎把撚

2019年東亞足球錦標賽 第二圈
地點：台北田徑場 (Taipei Municipal Stadium)

‪11/11/18(日)‬
‪14:10 北韓🇰🇵 vs 蒙古🇲🇳‬
‪18:10 台灣🇹🇼 vs 香港‬🇭🇰

‪13/11/18(二)‬
‪15:10 香港🇭🇰 vs 北韓🇰🇵‬
‪19:10 台灣🇹🇼 vs 蒙古‬🇲🇳

‪16/11/18(五)‬
‪15:10 蒙古🇲🇳 vs 香港‬🇭🇰
‪19:10 台灣🇹🇼 vs 北韓‬🇰🇵

返中國啦
唔好係香港到浪費自己
給果你入到的話

俾多次機會佢
上次當佢只係跟操
今次睇佢揀邊

撚狗

負傷跟操咁偉大

韋特在名單公布前接受訪問亦有談及「戴偉浚風波」：「他是位不容易找到好球員，獲得多個國家隊的注意對他而言也是好事，我們會繼續將他放在雷達當中。不過我當時的確想不到會發生這些事，本身會預期他與我們一起操練的。」

個選人同上次9成似

GW呢啲老狐狸
佢自己本身都玩入藉兵
Dai呢啲case隨唔係第一次遇到
佢而家站係道德高地，撚鳩dai

你都on9

Av緯宣佈退出國家隊未

等埋世界盃外圍賽啦

鍾偉強又係冇乜踼又選

最後通牒

輕鬆將成個波踢咗去戴度

注意：Brian Fok所屬的葡甲並沒有就11月國際賽期進行賽程遷就

佢一掂波boo鳩佢

仲選奠臭

又彈出又彈入

香港人不太高興

屌你老母又冇av冇菊冇中村
揀撚埋哂堆垃圾基奧李嘉耀白井猶大

鄭璟㚖
基㚖
苩子楠

入選外流球員賽期出現重叠
法圖斯: 2018-11-11 - 15:00 - 中超 - 貴州恒豐 vs 重慶斯威
霍斌仁: 2018-11-11 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 馬夫拉
辛祖: 2018-11-10 - HKT19:30 - 印甲 - 帕爾斯巴亞 vs PSM望加鍚

#DAI_OUT #NAKUMURA_IN

係冇踢過

又可以睇GW放alex打咩位

11號對台灣, 如果3個選哂可能得辛祖即日報到, 即係第一場岩岩好坐得滿個bench

延邊攻略

是但叫佢落場踢一分鐘 等佢之後唔可以轉踢支那隊

要正式比賽先得, eg 亞盃外

alex sandro頂最前實冇死

茄子又入

見到有人話佐迪應該入選

白蛇老狐狸讖玩政治

真祖完勝名單所有前鋒

大頭：
球王嚟?無佢唔得??真係唔明白........

30人初選名單, 27個上次有入選

麥基個位選james冇咁嬲

麥基今季本地賽仍然只係出左11分鐘

GW
牛丸都擺佢bench 佢次次都選入去
又話最已陣? 最已陣會選bench/reserve入去?

Tsun又心戰

Tsun會唔會入選呢 6日3戰

這個問題太敏感
香港人不大喜歡

逼佢表態

扮無野?

面皮厚

前日Oxford U23比賽Tsun冇份打，究竟佢咩料

廢

明顯知自己係英國條路都咁上下，如果唔係點會去支那度操

轉個頭又話傷退隊

仲未出時間表

11月9日(五) 待定 香港隊出發去台北
11月10日(六) 待定 賽前訓練
11月11日(日) 6：10PM 香港對中華台北
11月12日(一) 待定 賽前訓練
11月13日(二) 3：10PM 香港對朝鮮
11月14日(三) 待定 賽前訓練
11月15日(四) 待定 賽前訓練
11月16日(五) 3：10PM 香港對蒙古
11月17日(六) 待定 香港隊啟程回港

足總將於4/11晚或5/11公布決選名單

11月5日開操

5/11首課操練, 中甲個幾個可以出席

睇下同邊個比

成日都咁遲操
起碼11月1開始操啦
得幾課無咩用

btw, 有間傳媒報錯, brian fok只係坐過1次bench

11月4仲有聯賽

禮拜日場南東戰, 佢先坐O係我前面睇波之嘛 仲有gps, 戰神, 後備都冇

禮拜六場南東戰, 佢先坐O係我前面睇波之嘛 仲有gps, 戰神, 後備都冇

屌你老母戴狗

死全家啦垃圾支那仔載偉俊

俾支那人揀過既棄將真係唔係幾想要
自己收皮喇

反了反了

李毅凱：
很不爽，某些人會令到我心態變得更強

狻戴班打手去曬邊

tsun ig又update, 做緊gym

去荷蘭做gym
地下見到上po個SMC Fysiomed 標誌